{
  "What issues do you see in this snapshot? Select all that apply.": "您在这个快照中看到了什么问题？选择所有适用的。",
  "Raised ripples ({localizedDom})": "凸起的波纹 ({localizedDom})",
  "examples": "示例",
  "Bubbling ({localizedDom})": "起泡 ({localizedDom})",
  "Bumps or rough surfaces ({localizedDom})": "凸起或粗糙表面 ({localizedDom})",
  "Detached or warping ({localizedDom})": "脱落或翘曲 ({localizedDom})",
  "Gaps between lines ({localizedDom})": "线条之间的间隙 ({localizedDom})",
  "Other": "其他",
  "No issues": "没有问题",
  "Oops, this is {localizedDom}": "哎呀，这是 {localizedDom}",
  "not a nozzle camera": "不是喷嘴相机",
  "Previous": "上一个",
  "Finish": "完成",
  "Next": "下一个",
  "Welcome To": "欢迎来到",
  "Your three-month Pro Plan Is Now Active": "您的三个月专业计划现已生效",
  "Unlimited Premium Webcam Streaming": "无限制的高级网络摄像头流媒体",
  "Unlimited AI Failure Detection": "无限AI故障检测",
  "G-Code Remote Uploading and Printing": "G代码远程上传和打印",
  "Unlimited Secure Tunnel to OctoPrint/Klipper": "无限安全隧道至OctoPrint/Klipper",
  "Go To Printer Control Page": "转至打印机控制页面",
  "Sign Up or Sign in to Your Obico Account": "注册或登录您的 Obico 帐户",
  "And get instant access to": "并立即访问",
  "Signup/Sign In": "注册登录",
  "Create an account or Sign in to Choose Your plan and get": "创建帐户或登录以选择您的计划并获取",
  "AI Failure Detection": "人工智能故障检测",
  "Create Account/Sign In": "创建帐户/登录",
  "{name} AI Detection Hours / month pack": "{{name}} AI 检测小时数/月包",
  "AI Detection Hour Pack not selected": "AI 检测小时包未选择",
  "{name} AI Detection Hours / month": "{{name}} AI 检测小时数/月",
  "No AI Detection Hour Pack": "没有 AI 检测小时包",
  "You need to": "您需要",
  "verify your primary email": "验证您的主要电子邮件",
  "as it will be used for billing communication.": "因为它将被用于账单通讯。",
  "Annual (SAVE 33%)": "年付（节省 33%）",
  "Monthly": "每月",
  "Number of printer(s):": "打印机数量：",
  "Add": "添加",
  " (No change) ": "（无变化）",
  "Remove": "移除",
  "Add Subscribe&Save AI Detection Hour Pack?": "添加订阅并保存 AI 检测小时包？",
  "Popular": "流行",
  "Current": "当前",
  "Total": "总计",
  "Pro plan": "专业计划",
  "1st printer (included)": "第一台打印机（包含在内）",
  "additional": "附加的",
  "50 AI Detection Hours / month (included)": "50 AI 检测小时数/月（包含在内）",
  "This is the total amount on your next bill. Click 'Checkout' see how much is due today.": "这是您下一张账单的总金额。点击“结账”查看今天应付多少。",
  "Cancel": "取消",
  "Checkout": "结账",
  "Questions You May Have": "您可能有的问题",
  "What currency are your prices in?": "您的价格使用什么货币？",
  "They’re in US dollars.": "它们是美元。",
  "Which plan is right for me?": "哪个计划适合我？",
  "It depends on how many 3D printers you have, and how often you print.": "这取决于您有多少台3D打印机，以及您打印的频率。",
  "The Free plan is for users with only 1 printer and print very in-frequently. Another reason why you may want to choose the Free plan is you don't mind slow webcam streaming (up to 5 FPS). The Free plan even comes with 10 free AI Detection Hours per month. And you can get {localizedDom} if you need more.": "免费计划适用于只有1台打印机并且很少打印的用户。您可能想选择免费计划的另一个原因是您不介意慢速网络摄像头流（最高5 FPS）。免费计划甚至每月提供10个免费的AI检测小时。如果您需要更多，您可以获得{localizedDom}。",
  "additional AI Detection Hours": "额外的 AI 检测小时",
  "The Pro plan is for users who want to enjoy watching the webcam feed at the slick 25 FPS rate. It also comes with 50 AI Detection Hours every month. If you occasionally print more than 50 hours a month, you will most likely be ok because the {localizedDom}. When you upgrade to the Pro plan, you are also eligible to the {localizedDom2} at favorable rates.": "专业计划适用于希望以流畅的25 FPS速度观看网络摄像头视频的用户。它还每月提供50个AI检测小时。如果您偶尔一个月打印超过50小时，您最有可能会觉得还好，因为{localizedDom}。当您升级到专业计划时，您也有资格以优惠的价格获得{localizedDom2}。",
  "Subscribe&Save AI Detection Hour Packs": "订阅并保存AI检测小时包",
  "I have X printers and I print Y hours a month. Tell me exactly how much the Pro plan will cost me.": "我有X台打印机，一个月打印Y小时。告诉我专业计划将花费我多少钱。",
  "Oops. We forgot to mention we have built a {localizedDom} for you.": "哎呀。我们忘了提我们为您构建了一个{localizedDom}。",
  "price calculator": "价格计算器",
  "Can I change my plan?": "我可以更改我的计划吗？",
  "Of course! You can change the number of printers, add/change/remove Subcribe&Save AI Detection Hour Pack, or between annual and monthly, at any time as long as your subscription is still active.": "当然可以！只要您的订阅仍然有效，您可以随时更改打印机数量，添加/更改/删除订阅并保存AI检测小时包，或在年付和月付之间更改。",
  "You will keep the unused AI Detection Hours when you change your subscription plan.": "当您更改订阅计划时，您将保留未使用的AI检测小时。",
  "Can I cancel my plan?": "我可以取消我的计划吗？",
  "Yes again! You can cancel your subscription any time.": "再次确认！您可以随时取消您的订阅。",
  "However, the AI Detection Hours included in the plan and Subscribe&Save pack will expire at the end of your subscription period.": "但是，计划中包含的AI检测小时和订阅并保存包将在您的订阅期结束时到期。",
  "What is your refund policy?": "您的退款政策是什么？",
  "We offer a {localizedDom}": "我们提供一个{localizedDom}",
  "30-Day Full Refund Policy": "30天全额退款政策",
  "If you are not happy with the Pro plan, just {localizedDom} within 30 days and we will give you a full refund.": "如果您对专业计划不满意，只需在30天内{localizedDom}，我们将给您全额退款。",
  "email us": "给我们发邮件",
  "After 30 days, you can still cancel the subscription at any time. However, we usually don't refund the payment, due to the nature of a subscription service. Instead, we will keep your subscription active until the end of the current billing cycle. This is also a common practice for virtually all other subscription services such as Netflix.": "30天后，您仍然可以随时取消订阅。然而，由于订阅服务的性质，我们通常不会退款。相反，我们将保持您的订阅活跃直到当前账单周期结束。这也是几乎所有其他订阅服务（如Netflix）的常见做法。",
  "However, we are all human and we want to be reasonable. If you have a good reason why we should refund to you after 30 days, {localizedDom} and we will consider your request.": "然而，我们都是人类，我们希望保持合理。如果您有一个好的理由说明为什么我们应该在30天后退款给您，{localizedDom}，我们将考虑您的请求。",
  "Is it safe to give my credit card number to the {brandName} Cloud?": "将我的信用卡号码提供给 {{brandName}} Cloud安全吗？",
  "Wrong question! You will not give credit number to us. Instead, it's Chargebee, {localizedDom}, that takes your credit card number and safely stores it.": "问错了！您不会把信用卡号码给我们。相反，是Chargebee，{localizedDom}，会接收您的信用卡号并安全存储。",
  "a fully compliant billing service provider": "一个完全合规的账单服务提供商",
  "Under no circumstances will the {brandName} Cloud process or store your payment information.": "在任何情况下，{{brandName}} Cloud都不会处理或存储您的支付信息。",
  "I have many printers and print a lot. The Pro plan becomes really expensive. Can I still use the {brandName} Cloud?": "我有很多打印机并且打印很多。专业计划变得非常昂贵。我还能使用{{brandName}} Cloud吗？",
  "Please {localizedDom} to customize a plan that works for your budget.": "请{localizedDom}来定制一个符合您预算的计划。",
  "contact us": "联系我们",
  "Failed to cancel subscription": "取消订阅失败",
  "Your subscription will expire at the end of current billing cycle.": "您的订阅将在当前账单周期结束时到期。",
  "I understand I will {localizedDom} when my subscription expires.": "我明白当我的订阅到期时我将{localizedDom}。",
  "lose the unused expirable AI Detection Hours": "失去未使用的可到期的AI检测小时",
  "One last thing. Please tell us why you want to cancel your subscription:": "最后一件事。请告诉我们您为什么要取消您的订阅：",
  "I changed my mind. I'll keep my subscription": "我改变主意了。我会保留我的订阅",
  "I still want to cancel my subscription": "我仍然想要取消我的订阅",
  "Failed to delete account": "删除账户失败",
  "Delete Account": "删除账户",
  "Your account will be permanently deleted!": "您的账户将被永久删除！",
  "I understand I will lose all data.": "我理解我将丢失所有数据。",
  "One last thing. Please tell us why you want to delete your account:": "最后一件事。请告诉我们您为什么要删除您的账户：",
  "Delete my account": "删除我的账户",
  "You have an active subscription. If you want to delete your account, please {localizedDom}": "您有一个活跃的订阅。如果您想删除您的账户，请{localizedDom}",
  "send us an email": "给我们发送一封邮件",
  "AI Detection Hours": "AI 检测小时",
  "Total AI Detection Hours ({localizedDom})": "总AI检测小时({localizedDom})",
  "details": "详情",
  " Unlimited ": " 无限 ",
  "Included in subscription plan or Subscribe&Save DH Pack.": "包含在订阅计划或订阅并保存DH包中。",
  "Expires when subscription ends": "订阅结束时到期",
  "Earned or bought with Pre-paid DH Pack.": "通过预付DH包赚取或购买。",
  "(Never expires.)": "(永不过期。)",
  "Running short of AI Detection Hours?": "AI检测小时不足？",
  "Get more >>>": "获取更多 >>>",
  "Renew your subscription plan": "续订您的订阅计划",
  "Click": "点击",
  "here": "这里",
  "to open the billing portal.": "打开账单门户。",
  "Click on your subscription.": "点击您的订阅。",
  "Click \"Remove scheduled cancellation\"": "点击“移除预定取消”",
  "It looks like you have a legacy DH Pack that we have discontinued.": "看起来您有一个我们已经停止的遗留DH包。",
  "Please email {name} to change your subscription.": "请发邮件给{{name}}来更改您的订阅。",
  "Subscription Plan": "订阅计划",
  "You are currently on the Free plan.": "您目前处于免费计划。",
  "You can still enjoy essential features such as the {localizedDom} and 10 free {localizedDom2} per month.": "您仍然可以享受基本功能，如{localizedDom}以及每月10个免费的{localizedDom2}。",
  "Basic Webcam Streaming": "基础网络摄像头流",
  "If you want to watch your webcam with the {localizedDom} and get more AI Detection Hours so that Obi can watch your prints for you, you can upgrade to the Pro plan.": "如果您想要用{localizedDom}观看您的网络摄像头并获取更多的AI检测小时，以便Obi可以为您监视您的打印，您可以升级到专业计划。",
  "Premium Webcam Streaming": "高级网络摄像头流",
  "Compare the plans": "比较计划",
  "Your free trial of the Pro plan": "您的专业计划免费试用",
  "will expire": "将会到期",
  "AI Detection Hours will also expire with your free trial": "AI检测小时也将随您的免费试用到期",
  "You can upgrade to Pro now to keep them.": "您现在可以升级到专业版以保留它们。",
  "Upgrade to Pro Now (30-Day Money Back Guarantee)": "立即升级到专业版（30天退款保证）",
  "About the free trial": "关于免费试用",
  "During the 1 month trial period, you have access to all Pro features.": "在1个月的试用期内，您可以访问所有专业功能。",
  "We also gave you 250 free {localizedDom}": "我们还给了您250个免费的{localizedDom}",
  "so you would be able to fully experience the power of {brandName} without having to worry about running out.": "这样您就能充分体验{{brandName}}的力量而不必担心用完。",
  "At the end of the free trial, you can continue the Pro plan with an annual or monthly subscription. Otherwise your account will be automatically converted to the Free plan.": "在免费试用结束时，您可以继续通过年付或月付订阅专业计划。否则您的账户将自动转换为免费计划。",
  "You are currently on the complimentary Pro plan.": "您目前正在使用免费的专业计划。",
  "It'll expire {localizedDom}": "它将在{localizedDom}到期",
  "At that time, you can {localizedDom} or do nothing, in which case your account will be converted to Free plan automatically.": "届时，您可以{localizedDom}或什么都不做，在这种情况下，您的账户将自动转换为免费计划。",
  "upgrade to the Pro plan": "升级到专业计划",
  "Compare the plans >>>": "比较计划 >>>",
  "Complimentary Pro plan doesn't allows Subscribe&Save AI Detection Hour Pack as add-ons. If you need more AI Detection Hours, you can get Pre-paid AI Detection Hour Pack.": "免费的专业计划不允许将订阅并保存AI检测小时包作为附加组件。如果您需要更多的AI检测小时，您可以获得预付AI检测小时包。",
  "Your Pro plan will end {localizedDom}": "您的专业计划将在{localizedDom}结束",
  "You will lose the remaining expirable AI Detection Hours when your plan ends (see {localizedDom} ).": "当您的计划结束时，您将失去剩余的可到期的AI检测小时（见{localizedDom}）。",
  "To avoid the loss": "为避免损失",
  "renew the plan now": "现在续订计划",
  "You are currently on the Pro plan.": "您目前在专业计划上。",
  "Your next billing date is": "您的下一个账单日期是",
  "Plan total": "计划总额",
  "Plan base": "基础计划",
  "Additional printer(s)": "额外的打印机",
  "You have fewer printers than you subscribed for. You can change your subscription to save money.": "您的打印机数量少于您订阅的数量。您可以更改您的订阅以节省资金。",
  "The total doesn't reflect the coupon you may have received. Check your invoice for the final amount you paid.": "总额不反映您可能收到的优惠券。检查您的发票以了解您支付的最终金额。",
  "Change Subscription": "更改订阅",
  "Cancel Subscription": "取消订阅",
  "Need to view invoices or change payment method?": "需要查看发票或更改支付方式吗？",
  "Open the billing portal": "打开账单门户",
  "Subscription": "订阅",
  "Oops...": "哎呀...",
  "Something went wrong! Please": "出了些问题！请",
  "Contact us": "联系我们",
  "for help.": "寻求帮助。",
  "Are you sure?": "你确定吗？",
  "Delete {name} printer? This action can not be undone.": "删除{{name}}打印机？此操作不能撤销。",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Printer deleted": "打印机已删除",
  "{name} has been permanently deleted": "{{name}}已被永久删除",
  "Archived Printers": "已存档的打印机",
  "The following printers have been archived because you have more printers than your plan allows.": "以下打印机已被存档，因为您的打印机数量超过了计划允许的数量。",
  "Un-archive": "取消存档",
  "Delete": "删除",
  "You have a few options to un-archive printer(s):": "您有几个选项可以取消存档打印机：",
  "Delete or archive the printers you no longer need.": "删除或存档您不再需要的打印机。",
  "Upgrade to the Pro plan. Please remember the Free plan is limited to only 1 printer. Check out {localizedDom}.": "升级到专业计划。请记住免费计划仅限于1台打印机。查看{localizedDom}。",
  "the Pro plan pricing": "专业计划定价",
  "If you are already on the Pro plan, you can change the number of printers on {localizedDom}.": "如果您已经在专业计划上，您可以在{localizedDom}上更改打印机的数量。",
  "your subscription page": "您的订阅页面",
  "Once your account is set up to allow for more printers, come back and un-archive the printers here.": "一旦您的账户设置允许更多打印机，返回此处并取消存档打印机。",
  "Questions on why your printers are archived?": "有关为什么您的打印机被存档的问题？",
  "Contact us.": "联系我们。",
  "You have no archived printers.": "您没有存档的打印机。",
  "Go back to the printer page.": "返回打印机页面。",
  "The {brandName} plugin version is too old to use this function. Please update it to the latest version to test camera!": "{{brandName}}插件版本太旧，无法使用此功能。请将其更新到最新版本以测试相机！",
  "Please confirm the snapshot below came from a": "请确认下面的快照来自于",
  "nozzle camera": "喷嘴相机",
  "not a regular webcam. The AI will NOT function correctly on a regular camera.": "而不是常规网络摄像头。AI在常规摄像头上将无法正确工作。",
  "Unable to connect to your nozzle camera using the URL you entered!": "无法使用您输入的URL连接到您的喷嘴相机！",
  "Please check the instruction for how to find the correct URL for your nozzle camera.": "请检查如何找到喷嘴相机正确URL的说明。",
  "Celestrius Enrollment": "Celestrius 登记",
  "Welcome To Celestrius!": "欢迎来到 Celestrius！",
  "Thank you for choosing to participate in the Celestrius Alpha Program!": "感谢您选择参加 Celestrius Alpha 计划！",
  "Celestrius is {brandName}'s new First Layer AI model trained to work with your nozzle camera to make sure you have a perfect first layer.": "Celestrius 是 {{brandName}} 的新一层AI模型，经过训练可以与您的喷嘴相机一起工作，以确保您拥有完美的第一层。",
  "Once your nozzle camera is configured, Celestrius will watch your first layer for under extrusion, bed adhesion issues, and other problems that may cause your print to fail.": "一旦配置了您的喷嘴相机，Celestrius 将监视您的第一层以检测挤出不足、床粘附问题和可能导致打印失败的其他问题。",
  "Note: The First Layer AI will only work with {localizedDom}": "注意：第一层AI只会与 {localizedDom} 一起工作",
  "compatible nozzle cameras": "兼容的喷嘴相机",
  "You will get unpredictable results if a regular webcam is used": "如果使用常规网络摄像头，您将得到不可预测的结果",
  "Camera Configuration": "相机配置",
  "Is your nozzle camera installed and connected to OctoPrint or Klipper?": "您的喷嘴相机是否已安装并连接到 OctoPrint 或 Klipper？",
  "Celestrius must be connected to a nozzle camera. You may use a 3DO nozzle camera or an endoscope camera. You will need to mount the camera on your own, but there are printable mounts available for the 3DO nozzle camera and for various endoscopes.": "Celestrius 必须连接到一个喷嘴相机。您可以使用 3DO 喷嘴相机或内窥镜相机。您需要自己安装相机，但有适用于 3DO 喷嘴相机和各种内窥镜的可打印安装座。",
  "Learn more about camera mounting and installation options in the Nozzle Camera configuration guide.": "在喷嘴相机配置指南中了解更多关于相机安装和安装选项的信息。",
  "Once your camera is installed and connected to OctoPrint or Klipper, come back here to configure your camera with Celestrius.": "一旦您的相机安装并连接到 OctoPrint 或 Klipper，请回到这里用 Celestrius 配置您的相机。",
  "Note: When setting up the nozzle camera, take note to remember the camera’s snapshot URL.": "注意：设置喷嘴相机时，请记住相机的快照 URL。",
  "Link Nozzle Camera to Celestrius": "将喷嘴相机链接到 Celestrius",
  "Printers Found": "找到的打印机",
  "Please select which printer(s) you want to configure. Note: AI detection hours are not impacted by Celestrius.": "请选择您想要配置的打印机。注意：AI 检测小时不受 Celestrius 影响。",
  "Please select a printer to configure": "请选择一个打印机进行配置",
  "Nozzle camera URL saved!": "喷嘴相机 URL 已保存！",
  "System: ": "系统：",
  "Please enter your nozzle cameras snapshot URL below. If you the nozzle camera is the only one you have in OctoPrint, you can copy and paste the the url from OctoPrint. Open Octoprint > Go to Settings > Webcam and Timelapse > Find the Snapshot URL. Valid examples: http://127.0.0.1:8080/?action=snapshot, http://yourIP/webcam/?action=snapshot": "请在下方输入您喷嘴相机的快照URL。如果喷嘴相机是您在OctoPrint中唯一的相机，您可以从OctoPrint复制并粘贴URL。打开Octoprint > 转到设置 > 网络摄像头和延时摄影 > 查找快照URL。有效的例子包括：http://127.0.0.1:8080/?action=snapshot, http://yourIP/webcam/?action=snapshot",
  "If you have more than one camera configured, be sure to enter the snapshot url the for the nozzle camera. Click the test button to verify you have the right URL.": "如果您配置了不止一台相机，请确保输入喷嘴相机的快照url。点击测试按钮来验证您有正确的URL。",
  "You have {name} camera(s) configured in Fluidd/Mainsail": "您在Fluidd/Mainsail中配置了{{name}}台相机",
  "Select the nozzle camera from the menu below.": "从下面的菜单中选择喷嘴相机。",
  "Select your nozzle camera to configure": "选择您的喷嘴相机进行配置",
  "Save": "保存",
  "Test Camera": "测试相机",
  "Once you have configured at least one camera with Celestrius, you are ready to start printing! Configure additional printers above, or go to the printer page to start a print with Celestrius activated.": "一旦您至少配置了一台与Celestrius相连的相机，您就可以开始打印了！在上面配置额外的打印机，或者转到打印机页面以激活Celestrius开始打印。",
  "Post first layer scan": "打印第一层扫描",
  "Scan your print after your first layer is done at a lower speed. The scan will produce better images more in focus and with less motion blur. This is opted in by default but you can opt out of it.": "在第一层完成后以较低速度扫描您的打印。扫描将产生更清晰、运动模糊更少的更好图像。这是默认选择的，但您可以选择不使用它。",
  "Note: Please make sure": "注意：请确保",
  "the slicer correctly configured": "切片软件正确配置",
  "Otherwise it won't scan.": "否则它不会扫描。",
  "Enable post first layer scan": "启用打印第一层后扫描",
  "Retract before scan": "扫描前回缩",
  "Scan at height": "在特定高度扫描",
  "No printers found!": "未找到打印机！",
  "Slicer Configuration": "切片软件配置",
  "Before you are ready to start, you need to configure your slicer to send the layer information to Klipper.": "在开始之前，您需要配置您的切片软件以将层信息发送到Klipper。",
  "Currently, PrusaSlicer, SuperSlicer and Cura are supported.": "目前支持 PrusaSlicer、SuperSlicer 和 Cura。",
  "Slicer configuration guide ": "切片软件配置指南 ",
  "What to Expect during Alpha Testing.": "在Alpha测试期间可以期待什么。",
  "During Alpha testing, you can continue using your 3D printer as you normally would.": "在Alpha测试期间，您可以继续像平常一样使用您的3D打印机。",
  "Inside the {brandName} mobile and web app, things won’t look different than they did before you started the Celestrius Alpha. When you start a print, Celestrius will collect data while the first layer is printing. When the first layer finishes, the data will be analyzed for issues, and we will send you a report card telling you about the first layer.": "在{{brandName}}移动和网络应用程序内部，事物的外观不会与您开始Celestrius Alpha之前有什么不同。当您开始打印时，Celestrius将在第一层打印时收集数据。当第一层完成时，将对数据进行分析以查找问题，并且我们将发送一张报告卡告诉您有关第一层的信息。",
  "Every email will contain a grade from A-F indicating quality level of the first layer. The email will also have a feedback link a the bottom. Your feedback is extremely helpful during this alpha phase. It will help us improve the model, and it will help us decide what features we still need to improve training for.": "每封电子邮件都会包含从 A 到 F 的等级，指示第一层的质量级别。 该电子邮件的底部还将有一个反馈链接。 您的反馈在此 alpha 阶段非常有帮助。 它将帮助我们改进模型，并将帮助我们决定仍然需要改进哪些特征的训练。",
  "Every time you provide feedback, we will add 3 AI Detection Hours to your account, so the more you participate, the more hours you can stack up!": "每次您提供反馈，我们都会在您的账户中增加3个AI检测小时，因此您参与得越多，您可以积累的小时数就越多！",
  "You just earned 3 AI Detection Hours!": "您刚刚获得了3个AI检测小时！",
  "Having more training data is crucial for a better First Layer AI. Thank you!": "拥有更多的训练数据对于更好的第一层AI至关重要。谢谢您！",
  "You can now close this page": "您现在可以关闭此页面",
  "Okay!": "好的！",
  "First Layer Snapshots": "第一层快照",
  "Help {brandName}'s First Layer AI (codename: Celestrius) learn and improve quickly by telling her what issues exist in each of these snapshots.": "通过告诉她每个快照中存在的问题，帮助{{brandName}}的第一层AI（代号：Celestrius）快速学习和改进。",
  "Why should I do this?": "我为什么要这么做？",
  "{brandName}'s First Layer AI is still in her infant time. Just like a human baby, the only way she can learn is to be told by adults what is good and what is bad. By telling her what issues exist in these snapshots, you will help her get better at telling a good first layer apart from a bad one.": "{{brandName}}的第一层AI还处于初期阶段。就像一个人类婴儿，她能学习的唯一方式是被成年人告知什么是好的，什么是坏的。通过告诉她这些快照中存在的问题，您将帮助她更好地区分好的和坏的第一层。",
  "Privacy Notice: By participating in this survey, you grant the {brandName} team members the permission to review all snapshots below.": "隐私声明：通过参与这项调查，您授权{{brandName}}团队成员审查下面的所有快照。",
  "Earn 3 AI Detection Hours!": "赚取3个AI检测小时！",
  "{name} snapshots were selected from your first layer print. Earn 3 AI Detection Hours by telling us if you see any printing issues with these snapshots!": "从您的第一层打印中选择了{name}个快照。通过告诉我们您是否在这些快照中看到任何打印问题来赚取3个AI检测小时！",
  "Contact obico support at": "联系 obico 支持：",
  "Build Your Pro Plan": "构建您的专业计划",
  "Oops! Invalid Coupon!": "哎呀！ 优惠券无效！",
  "Activate Your Three-Month Obico Pro Plan": "激活您的三个月 Obico Pro 计划",
  "As a valued Big Tree Tech customer, once your included plan expires, you can upgrade to a more advanced plan at a special discounted price. This offer is exclusively available for Big Tree Tech customers to ensure you continue to enjoy the benefits of Obico without interruption.": "作为 Big Tree Tech 的尊贵客户，一旦您包含的计划到期，您可以以特别折扣价格升级到更高级的计划。 此优惠专为 Big Tree Tech 客户提供，以确保您继续不间断地享受 Obico 的好处。",
  "Redeem Plan": "兑换计划",
  "Upgrade to an Obico Pro Plan and get a 25% discount as a valued BTT customer!": "升级到 Obico Pro 计划并作为 BTT 尊贵客户享受 25% 的折扣！",
  "Obico has partnered with Big Tree Tech to give you an exclusive discount on an Obico Pro Plan. Get instant access to AI failure detection, first layer AI, webcam streaming, a highly rated mobile app and more for your 3D printer.": "Obico 与 Big Tree Tech 合作，为您提供 Obico Pro 计划的独家折扣。 即时访问适用于您的 3D 打印机的 AI 故障检测、第一层 AI、网络摄像头流、高评价的移动应用程序等。",
  "Choose Plan": "选择计划",
  "What's Included with Your Pro Plan": "您的专业计划包含哪些内容",
  "Webcam Streaming": "网络摄像头流媒体",
  "Full Remote Access": "完全远程访问",
  "Mobile & Web App": "移动和网络应用程序",
  "Printer Management": "打印机管理",
  "Compatible with Your Favorite Software": "与您喜爱的软件兼容",
  "Highly Rated Mobile App": "高评价的移动应用程序",
  "Available for iOS and Android": "适用于 iOS 和 Android",
  "Frequently Asked Questions": "经常问的问题",
  "What happens when the three-month Pro Plan expires?": "三个月的专业计划到期后会发生什么？",
  "When your three-month plan expires, you will have the change to upgrade to one of Obico’s Pro Plans at a special discounted rate. Learn more about the plan options": "当您的三个月计划到期时，您将可以以特别折扣价升级到 Obico 的 Pro 计划之一。 了解有关计划选项的更多信息",
  "If you choose not to upgrade, your plan will be automatically reverted to an Obico Free Plan.": "如果您选择不升级，您的计划将自动恢复为 Obico 免费计划。",
  " for ${month} / month (${hour} / AI Detection Hour). Billed ${year} annually.": " 每月${{month}}（每个AI检测小时${{hour}}）。每年账单${{year}}。",
  " for ${month} / month (${hour} / AI Detection Hour).": " 每月${{month}}（每个AI检测小时${{hour}}）。",
  "Calculate Plan Cost": "计算计划成本",
  "Cloud Plans": "云计划",
  "Thinking about self-hosting {brandName} Server instead?": "考虑自托管{{brandName}}服务器吗？",
  "Check out self-hosting vs {brandName} Cloud.": "查看自托管与{{brandName}}云的对比。",
  "Free": "免费",
  "Print occasionally.": "偶尔打印。",
  "Limited to 1 printer.": "限于1台打印机。",
  "Get Started": "开始",
  "Basic webcam streaming": "基本网络摄像头流",
  "10 free AI Detection Hours/month included": "包括每月10小时免费AI检测",
  "300MB /mo tunnel data": "每月300MB隧道数据",
  "G-Code cloud storage up to 50MB per file, 1GB total": "G-Code云存储最多每个文件50MB，总共1GB",
  "Companion mobile app for {localizedDom} and {localizedDom2}": "用于{localizedDom}和{localizedDom2}的配套移动应用",
  "Android": "安卓",
  "iOS": "iOS",
  "Remote printer access and control": "远程打印机访问和控制",
  "Notifications via Email, mobile push notification, Telegram, and more.": "通过电子邮件、移动推送通知、Telegram等方式的通知。",
  "300MB /mo integration with your favorite 3rd-party mobile apps": "每月300MB与您最喜爱的第三方移动应用的集成",
  "Community technical support": "社区技术支持",
  "Pro": "专业版",
  "Print every day. 2+ printers.": "每天打印。2台以上打印机。",
  "$": "$",
  "month": "每月",
  "(Billed {name} annually)": "（每年账单{{name}}）",
  "1st printer included": "包括第1台打印机",
  "2+ printers at $": "2台以上打印机每台$",
  "month / printer": "每月/打印机",
  "Calculate cost": "计算成本",
  "View/Change Subscription": "查看/更改订阅",
  "Full refund within 30 days if you are not happy.": "如果您不满意，30天内全额退款。",
  "Upgrade (30-Day Money Back Guarantee)": "升级（30天退款保证）",
  "Start 1 month FREE trial": "开始1个月免费试用",
  "Premium webcam streaming": "高级网络摄像头流",
  "50 free AI Detection Hours/month included": "包括每月50小时免费AI检测",
  "Unlimited tunnel data": "无限隧道数据",
  "G-Code cloud storage up to 500MB per file, 50GB total": "G-Code云存储最多每个文件500MB，总共50GB",
  "Unlimited integration with your favorite 3rd-party mobile apps": "与您最喜爱的第三方移动应用的无限集成",
  "Email technical support": "电子邮件技术支持",
  "Printer feed sharing with premium streaming quality": "具有高级流媒体质量的打印机订阅共享",
  "Failure alerts via SMS (text message)": "通过SMS（短信）的失败警报",
  "AI Detection Hour Packs": "AI检测小时包",
  "Need more AI Detection Hours? Add the right amount of AI Detection Hours without burning a hole on your wallet.": "需要更多AI检测小时吗？在不让您的钱包出现漏洞的情况下添加正确数量的AI检测小时。",
  "Pre-paid Pack": "预付包",
  "Turn on AI failure detection only for the  prints.": "仅针对打印打开 AI 故障检测。",
  "Available to all plans.": "适用于所有计划。",
  "Pre-paid AI Detection Hours never expire.": "预付AI检测小时永不过期。",
  "One Time Purchase.": "一次性购买。",
  "for": "为",
  "Start 1 month FREE trial + 250 FREE AI Detection Hours": "开始1个月免费试用+250个免费AI检测小时",
  "Purchase Selected AI Detection Hour Pack": "购买选定的AI检测小时包",
  "Subscribe&Save Packs": "订阅并保存包",
  "AI failure detection for all prints.": "对所有打印进行AI故障检测。",
  "Available only as add-on to the Pro plan.": "仅作为专业计划的附加项提供。",
  "Subscribed AI Detection Hours roll over month to month.": "订阅的AI检测小时从月到月滚动。",
  "Subscribed AI Detection Hours expire when subscription ends.": "订阅结束时，订阅的AI检测小时到期。",
  "You can change AI Detection Hour Pack or remove it from your Pro plan any time you want.": "您随时可以更改AI检测小时包或从您的专业计划中移除它。",
  "Upgrade to Pro with selected AI Detection Hour Pack": "升级至专业版并选择AI检测小时包",
  "Calculate Cost >>>": "计算成本 >>>",
  "The Spaghetti Gallery": "意大利面画廊",
  "End of public time-lapse list.": "公开延时列表的结束。",
  "Loading...": "正在加载...",
  "Your 30-Day {localizedDom} Free Trial Has Started!": "您的30天{localizedDom}免费试用已经开始！",
  "Pro Plan": "专业计划",
  "{trialDaysLeft} Days Left on Your {localizedDom} Free Trial!": "您的{localizedDom}免费试用还剩{trialDaysLeft}天！",
  "Unlimited, 25 FPS Premium Webcam Streaming": "无限制，25 FPS 高级网络摄像头流",
  "250 Hours Watched by AI for Failure Detection": "250小时由AI观看以进行故障检测",
  "G-Code Remote Upload and Printing": "G-Code远程上传和打印",
  "Link your 3D printer now so that you can fully enjoy the 30-Day Free Trial": "现在链接您的3D打印机，以便您可以充分享受30天的免费试用",
  "Link Printer": "链接打印机",
  "It's as easy as 1-2-3": "就像1-2-3一样简单",
  "Just Checking Out": "只是查看",
  "Not a whole lot you can see without your printer linked": "如果没有链接您的打印机，您看不到太多内容",
  "Not ready to start yet? {localizedDom} to pause your free trial.": "还没准备好开始？{localizedDom}暂停您的免费试用。",
  "Email us": "给我们发邮件"
}
